鄺俊宇遇襲事件記者會重點

1. 因為係民意代表所以被襲
2. 民主黨冇咩錢
3. 歡迎提供資料

唔記得揀台